{"translation-revision-date":"2021-03-22 14:24:01+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 9 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 1 : 2);","lang":"lt"},"HTML":["HTML"],"ordered list":["Surikiuotas s\u0105ra\u0161as"],"Version":["Versija"],"Column":["Stulpelis"],"Preformatted":["Neformatuota"],"Unlink":["Pa\u0161alinti nuorod\u0105"],"List":["S\u0105ra\u0161as"],"Insert Media":["Failo \u012fterpimas"],"Taxonomy":["Taksonomija"],"Read more":["Skaityti daugiau"],"Original":["Originalas"],"Name:":["Pavadinimas:"],"Page Break":["Puslapio atskyrimas"],"Stack on mobile":["I\u0161d\u0117lioti vertikaliai mobiliuosiuose"],"Row Count":["Eilu\u010di\u0173 kiekis"],"Column Count":["Stulpeli\u0173 kiekis"],"Delete Column":["I\u0161trinti stulpel\u012f"],"Add Column After":["Prid\u0117ti stulpel\u012f po"],"Add Column Before":["Prid\u0117ti stulpel\u012f prie\u0161"],"Delete Row":["I\u0161trinti eilut\u0119"],"Add Row After":["Prid\u0117ti eilut\u0119 po"],"Add Row Before":["Prid\u0117ti eilut\u0119 prie\u0161"],"Write subheading\u2026":["\u012era\u0161ykite paantra\u0161t\u0119..."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["\u0160is blokas daugiau nebus naudojamas. Vietoje jo, naudokite Paragrafo blok\u0105."],"Subheading (deprecated)":["Paantra\u0161t\u0117 (nenaudojama)"],"Height in pixels":["Auk\u0161tis pikseliais"],"New Column":["Naujas stulpelis"],"Stripes":["Dry\u017eiai"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["\u012ekelkite lentel\u0119 - labai tinka duomenims ir grafikams."],"Fixed width table cells":["Fiksuoto plo\u010dio lentel\u0117s langeliai"],"Dots":["Ta\u0161kai"],"Wide Line":["Plati linija"],"Separator":["Skirtukas"],"block style\u0004Large":["Didelis"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["\u012era\u0161ykite savo HTML ir matykite per\u017ei\u016br\u0105 j\u012f redaguodami."],"Show download button":["Rodyti parsisiuntimo mygtuk\u0105"],"Download button settings":["Parsisiuntimo mygtuko nustatymai"],"Text link settings":["Tekstin\u0117s nuorodos nustatymai"],"button label\u0004Download":["Parsisi\u0173sti"],"Add a link to a downloadable file.":["Prid\u0117kite nuorod\u0105 \u012f parsisiun\u010diam\u0105 fail\u0105."],"Write file name\u2026":["\u012era\u0161ykite failo pavadinim\u0105..."],"Edit URL":["Redaguoti URL"],"Write citation\u2026":["\u012era\u0161ykite citavim\u0105..."],"Write quote\u2026":["\u012era\u0161ykite citat\u0105..."],"Write HTML\u2026":["\u012era\u0161ykite HTML..."],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["\u012eterpkite video i\u0161 savo fail\u0173 saugyklos arba \u012fkelkite nauj\u0105."],"Muted":["Begarsis"],"Write\u2026":["\u012era\u0161ykite..."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["\u012eterpkite eil\u0117ra\u0161t\u012f ar dainos tekst\u0105. Naudokite specialius tarp\u0173 formatus. "],"Verse":["Posmelis"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["\u0160is blokas pasen\u0119s. Vietoje jo naudokite Stulpeli\u0173 blok\u0105."],"Text Columns (deprecated)":["Teksto stulpeliai (pasen\u0119s)"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Perskirkite savo tekst\u0105 \u012f kelis skirtingus puslapius."],"block name\u0004More":["Daugiau"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["J\u016bs\u0173 tinklalapis nepalaiko \u0161io bloko: \"%s\". Galite jo neliesti arba visi\u0161kai pa\u0161alinti."],"Keep as HTML":["Palikti kaip HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["J\u016bs\u0173 tinklalapis nepalaiko \u0161io bloko: \"%s\". Galite jo neliesti, konvertuoti j\u012f \u012f HTML blok\u0105 arba visi\u0161kai pa\u0161alinti."],"Write list\u2026":["\u012era\u0161ykite s\u0105ra\u0161\u0105..."],"Latest Posts":["Naujausi \u012fra\u0161ai"],"Display post date":["Rodyti \u012fra\u0161o dat\u0105"],"Latest Comments":["Naujausi komentarai"],"Insert an image to make a visual statement.":["\u012ekelkite paveiksl\u0117l\u012f savo mintims iliustruoti."],"Heading":["Antra\u0161t\u0117"],"Heading %d":["Antra\u0161t\u0117 h%d"],"Create a bulleted or numbered list.":["Sukurkite \u017eenkleliais su\u017eym\u0117t\u0105 ar numeruot\u0105 s\u0105ra\u0161\u0105."],"Display a list of your most recent posts.":["Rodykite naujausi\u0173 \u012fra\u0161\u0173 s\u0105ra\u0161\u0105."],"Display a list of your most recent comments.":["Rodykite naujausi\u0173 komentar\u0173 s\u0105ra\u0161\u0105."],"Write heading\u2026":["\u012era\u0161ykite antra\u0161t\u0119..."],"block title\u0004Embed":["\u012eterpiniai (embeds)"],"Embedded content from %s":["\u012eterptas turinys i\u0161 %s"],"button label\u0004Embed":["\u012eterpti"],"Embedding\u2026":["\u012eterpiama..."],"Resize for smaller devices":["Keisti dyd\u012f ma\u017eesniuose \u012frenginiuose"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["\u0160is \u012fterpinys gali nei\u0161laikyti savo i\u0161matavim\u0173 santykio kai nar\u0161ykl\u0117s langas ma\u017eesnis."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["\u0160is \u012fterpinys i\u0161laikys savo i\u0161matavim\u0173 santyk\u012f kai nar\u0161ykl\u0117s langas ma\u017eesnis."],"This image has an empty alt attribute":["\u0160is paveiksl\u0117lis neturi alt atributo."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["\u0160is paveiksl\u0117lis neturi alt atributo; jo failo pavadinimas yra %s"],"movie":["filmas"],"poetry":["poezija"],"Add white space between blocks and customize its height.":["\u012ekelkite tarp\u0105 tarp blok\u0173 su nustatomu auk\u0161\u010diu."],"Spacer":["Tarpas"],"Write shortcode here\u2026":["\u012era\u0161ykite shortcode'\u0105 \u010dia..."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["\u012ekelkite papildomus savo elementus su WordPress shortcod'u."],"Shortcode":["Shortcode'as"],"divider":["skirtukas"],"horizontal-line":["horizontali-linija"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Atskirkite id\u0117jas ar skyrius su horizontaliu skirtuku."],"blockquote":["citata"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["I\u0161skirkite cituojam\u0105 tekst\u0105."],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Vizualiai atskirkite citat\u0105 nuo likusio teksto."],"pagination":["puslapiavimas"],"next page":["kitas puslapis"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["J\u016bs\u0173 tinklalapis nepalaiko \u0161io bloko."],"Media area":["Fail\u0173 sritis"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Sud\u0117liokite \u012fkeltus failus ir tekst\u0105 \u0161alia j\u0173, kad turinys atrodyt\u0173 patraukliau."],"Media & Text":["Failai ir tekstas"],"Show media on right":["Rodyti fail\u0105 de\u0161in\u0117je"],"Show media on left":["Rodyti fail\u0105 kair\u0117je"],"Indent list item":["Atitraukti s\u0105ra\u0161o element\u0105"],"Outdent list item":["I\u0161traukti s\u0105ra\u0161o element\u0105"],"Convert to ordered list":["Konvertuoti \u012f s\u0105ra\u0161\u0105 su skai\u010diais"],"Convert to unordered list":["Konvertuoti \u012f s\u0105ra\u0161\u0105 su simboliais"],"numbered list":["skai\u010di\u0173 s\u0105ra\u0161as"],"recent posts":["naujausi \u012fra\u0161ai"],"recent comments":["naujausi komentarai"],"photo":["nuotrauka"],"embed":["\u012fterpinys"],"subtitle":["paantra\u0161t\u0117"],"title":["antra\u0161t\u0117"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Sukurkite naujas skiltis ir sud\u0117liokite turin\u012f organizuotai, kad J\u016bs\u0173 skaitytojai (ir paie\u0161kos sistemos) lengviau j\u012f suprast\u0173."],"photos":["nuotraukos"],"images":["paveiksl\u0117liai"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Rodykite kelis paveiksl\u0117lius galerijoje."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Atitempkite paveiksl\u0117lius, \u012fkelkite naujus ar pasirinkite esamus i\u0161 savo fail\u0173 saugyklos."],"Thumbnails are not cropped.":["Paveiksl\u0117li\u0173 miniati\u016bros neapkarpytos."],"Thumbnails are cropped to align.":["Paveiksl\u0117li\u0173 miniati\u016bros apkarpytos taip kad lygiuot\u0173si."],"pdf":["pdf"],"document":["dokumentas"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Prid\u0117kite blok\u0105 kuris rodo turin\u012f i\u0161 kit\u0173 tinklalapi\u0173, pavyzd\u017eiui, Twitter, Instagram ar Youtube."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["\u012eterpkite video, paveiksl\u0117l\u012f, Twitter \u017einut\u0119, audio ar kitok\u012f turin\u012f i\u0161 i\u0161orini\u0173 \u0161altini\u0173."],"Enter URL to embed here\u2026":["\u012era\u0161ykite \u012fterpinio URL \u010dia..."],"%s URL":["%s URL"],"Embed a WordPress.tv video.":["\u012eterpkite video i\u0161 WordPress.tv"],"Embed a VideoPress video.":["\u012eterpkite video i\u0161 VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["\u012eterpkite \u012fra\u0161\u0105 i\u0161 Tumblr."],"Embed a TED video.":["\u012eterpkite video i\u0161 TED."],"Embed Speaker Deck content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 Slideshare."],"Embed Scribd content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 Scribd."],"Embed Screencast content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 ReverbNation."],"Overlay":["Vir\u0161utinis sluoksnis"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["\u012ekelkite paveiksl\u0117l\u012f ar video su tekstu ant vir\u0161aus - puikiai tinka antra\u0161t\u0117ms."],"A single column within a columns block.":["Vieno stulpelio blokas."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Rodykite kodo i\u0161traukas, kurios i\u0161laiko J\u016bs\u0173 tarpus ir pozicijas."],"Write code\u2026":["\u012era\u0161ykite kod\u0105..."],"Use the classic WordPress editor.":["Naudokite klasikin\u012f WordPress redaktori\u0173."],"block title\u0004Classic":["Klasikinis"],"Classic":["Klasikinis"],"button to expand options\u0004More":["Daugiau"],"Display a list of all categories.":["Rodykite vis\u0173 kategorij\u0173 s\u0105ra\u0161\u0105."],"Outline":["Kont\u016brai"],"block style\u0004Rounded":["Apvalus"],"Button":["Mygtukas"],"Add text\u2026":["\u012era\u0161ykite tekst\u0105..."],"Reusable Block":["Daugkartinio naudojimo blokas"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blokas buvo i\u0161trintas arba yra neprieinamas."],"Embed a simple audio player.":["\u012eterpkite paprast\u0105 audio grotuv\u0105."],"Write caption\u2026":["\u012era\u0161ykite apib\u016bdinim\u0105..."],"Display a monthly archive of your posts.":["Rodykite J\u016bs\u0173 \u012fra\u0161\u0173 archyv\u0105 m\u0117nesiais."],"Auto":["Auto"],"bullet list":["simboli\u0173 s\u0105ra\u0161as"],"Table":["Lentel\u0117"],"Pullquote":["I\u0161ry\u0161kinta citata"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["\u012ekelkite tekst\u0105 su jau nustatytais tarpais, skirtukais (tabs) ir stiliais."],"Write preformatted text\u2026":["Ra\u0161ykite formatuot\u0105 tekst\u0105..."],"Cover":["Vir\u0161elis"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Prid\u0117kite blok\u0105, kuris rodo turin\u012f stulpeliais, o tuomet prid\u0117kite kokius norite blokus \u012f kiekvien\u0105 stulpel\u012f."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Turinys..."],"button label\u0004Convert to link":["Rodyti kaip nuorod\u0105"],"button label\u0004Try again":["Pabandykite dar kart\u0105"],"- Select -":["- Pasirinkite -"],"feed":["srautas"],"atom":["atom"],"Max number of words in excerpt":["Maksimalus \u017eod\u017ei\u0173 kiekis i\u0161traukoje"],"Display excerpt":["Rodyti i\u0161trauk\u0105"],"Display date":["Rodyti dat\u0105"],"Display author":["Rodyti autori\u0173"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Rodyti \u012fra\u0161us i\u0161 bet kokio RSS ar Atom srauto."],"Edit RSS URL":["Redaguoti RSS nuorod\u0105"],"Use URL":["Naudoti nuorod\u0105"],"Enter URL here\u2026":["\u012era\u0161ykite nuorod\u0105 \u010dia..."],"find":["rasti"],"Help visitors find your content.":["Pad\u0117kite lankytojams atrasti J\u016bs\u0173 turin\u012f."],"Add button text\u2026":["\u012era\u0161ykite mygtuko tekst\u0105..."],"Button text":["Mygtuko tekstas"],"Optional placeholder\u2026":["Neb\u016btinas \u017eymeklis..."],"Optional placeholder text":["\u017dymeklio tekstas"],"Add label\u2026":["Prid\u0117ti etiket\u0119..."],"Label text":["Etiket\u0117s tekstas"],"Edit table":["Redaguoti lentel\u0119"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Turinys vir\u0161 \u0161io bloko bus rodomas kaip i\u0161trauka archyv\u0173\/kategorij\u0173 puslapiuose."],"Hide the excerpt on the full content page":["Sl\u0117pti i\u0161trauk\u0105 pilno turinio puslapyje"],"The excerpt is visible.":["I\u0161trauka yra matoma."],"The excerpt is hidden.":["I\u0161trauka yra pasl\u0117pta."],"archive":["archyvas"],"posts":["\u012fra\u0161ai"],"link":["nuoroda"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Paskatinkite lankytojus atlikti norim\u0105 veiksm\u0105 naudodami mygtuk\u0105."],"image %1$d of %2$d in gallery":["paveiksl\u0117lis %1$d i\u0161 %2$d galerijoje"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Turinys, \u012fkeltas i\u0161 %s negali b\u016bti parodomas redaktoriuje."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Deja, \u0161is turinys negali b\u016bti \u012fkeltas."],"Embed Amazon Kindle content.":["\u012ekelti Amazon Kindle turin\u012f.."],"ebook":["eknyga"],"keyboard key\u0004Backspace":["Klavi\u0161as Backspace"],"keyboard key\u0004Space":["Tarpo klavi\u0161as"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"December 6, 2018":["Gruod\u017eio 6, 2018"],"February 21, 2019":["Vasario 21, 2019"],"May 7, 2019":["Gegu\u017e\u0117s 7, 2019"],"Release Date":["Versijos data"],"Jazz Musician":["D\u017eiazo muzikantas"],"Header section":["Antra\u0161t\u0117s skiltis"],"Footer section":["Pora\u0161t\u0117s skiltis"],"Six.":["\u0160e\u0161i."],"Five.":["Penki."],"Four.":["Keturi."],"Three.":["Trys."],"Two.":["Du."],"One.":["Vienas."],"Percentage width":["Plotis procentais"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Code is Poetry":["Kodas - tai poezija"],"Table settings":["Lentel\u0117s nustatymai"],"Create Table":["Sukurti lentel\u0119"],"Footer label":["Pora\u0161t\u0117s etiket\u0117"],"Header label":["Antra\u0161t\u0117s etiket\u0117"],"Group":["Grup\u0117"],"Main color":["Pagrindin\u0117 spalva"],"Unsupported":["Nepalaikoma"],"Start value":["Pradin\u0117 reik\u0161m\u0117"],"Link label":["Nuorodos etiket\u0117"],"Logos Only":["Tik logotipai"],"Social Icons":["Socialini\u0173 tinkl\u0173 piktogramos"],"Video settings":["Video nustatymai"],"Playback controls":["Grotuvo mygtukai"],"Spacer settings":["Tu\u0161\u010dio tarpo nustatymai"],"section":["sekcija"],"container":["konteineris"],"RSS settings":["RSS nustatymai"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Reverse list numbering":["Atvirk\u0161tinis s\u0105ra\u0161o numeravimas"],"Post content":["\u012era\u0161o turinys"],"Number of comments":["Komentar\u0173 skai\u010dius"],"Display avatar":["Rodyti avatar\u0105"],"Latest comments settings":["Naujausi\u0173 komentar\u0173 nustatymai"],"Crop image to fill entire column":["Apkarpyti paveiksl\u0117l\u012f, kad u\u017epildyt\u0173 vis\u0105 stulpel\u012f"],"Media & Text settings":["Fail\u0173 ir teksto nustatymai"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Sveiki atvyk\u0119 \u012f nuostab\u0173j\u012f blok\u0173 pasaul\u012f..."],"download":["atsisi\u0173sti"],"Upload a file or pick one from your media library.":["\u012ekelkite fail\u0105 arba pasirinkite i\u0161 savo fail\u0173 saugyklos."],"Attachment page":["Prisegtuko puslapis"],"Media file":["Failas"],"Learn more about embeds":["Su\u017einoti daugiau apie intarpus"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Sorting and filtering":["Rikiavimas ir filtravimas"],"Enter address":["\u012eveskite adres\u0105"],"%s label":["%s etiket\u0117"],"Social Icon":["Socialin\u0117 piktograma"],"block keywords\u0004links":["nuorodos"],"Pill Shape":["Piliul\u0117s forma"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Rodyti piktogram\u0105, susiet\u0105 su socialin\u0117s medijos profiliu ar tinklalapiu."],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Trumpai apra\u0161ykite nuorod\u0105, kad pagelb\u0117tum\u0117te ekrano skaitykl\u0117s vartotojams."],"Align Column Right":["Lygiuoti stulpel\u012f de\u0161in\u0117n"],"Change column alignment":["Pakeisti stulpelio lygiavim\u0105"],"wrapper":["vir\u0161elis"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Kurkite ir i\u0161saugokite turin\u012f, kad gal\u0117tume pernaudoti j\u012f bet kur kitur tinklalapyje. Atnaujinus blok\u0105, pakeitimai bus matomi visur, kur tas blokas yra naudojamas."],"Solid color":["Vientisa spalva"],"Ordered list settings":["Numeruoto s\u0105ra\u0161o nustatymai"],"Image alignment":["Paveiksl\u0117lio lygiavimas"],"Display featured image":["Rodyti special\u0173j\u012f paveiksl\u0117l\u012f"],"Featured image settings":["Specialiojo paveiksl\u0117lio nustatymai"],"Display author name":["Rodyti autoriaus vard\u0105"],"Post meta settings":["\u012era\u0161o meta nustatymai"],"Full post":["Pilnas \u012fra\u0161as"],"Show:":["Rodyti:"],"Tag Cloud settings":["\u017dym\u0173 debesies nustatymai"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Rodyti socialini\u0173 tinkl\u0173 piktogramas."],"There is no poster image currently selected":["\u0160iuo metu n\u0117ra parinkto antra\u0161t\u0117s paveiksl\u0117lio"],"The current poster image url is %s":["Dabartinio antra\u0161t\u0117s paveiksl\u0117lio adresas yra %s"],"Poster image":["Antra\u0161t\u0117s paveiksl\u0117lis"],"Play inline":["Groti vietoje"],"poem":["eil\u0117ra\u0161tis"],"Post content settings":["\u012era\u0161o turinio nustatymai"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Nyk\u0161tukas<br>U\u017esidirba<br>Tylumoje."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["\u012eterpkite nuorod\u0105 \u012f turin\u012f, kur\u012f norite atvaizduoti savo tinklalapyje."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["\u012ekelkite paveiksl\u0117l\u012f ar video fail\u0105 arba pasirinkite i\u0161 fail\u0173 saugyklos."]," \u2026 ":["..."],"Minimum height of cover":["Minimalus vir\u0161elio auk\u0161tis"],"Column settings":["Stulpelio nustatymai"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Opacity":["Permatomumas"],"Clear Media":["I\u0161valyti failus"],"Focal point picker":["Fokuso (\u017eidinio) ta\u0161ko pasirinkimas"],"Fixed background":["Fiksuotas fonas"],"Media settings":["Fail\u0173 nustatymai"],"Change content position":["Pakeisti turinio pozicij\u0105"],"Three columns; wide center column":["Trys stulpeliai; platus vidurinis stulpelis"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Three columns; equal split":["Trys stulpeliai; padalinti lygiomis dalimis"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Du stulpeliai; 2\/3 ir 1\/3 santykis"],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Categories settings":["Kategorij\u0173 nustatymai"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Paskatinkite lankytojus atlikti norim\u0105 veiksm\u0105 naudodami mygtuk\u0173 rinkin\u012f."],"Buttons":["Mygtukai"],"Call to Action":["Raginimas veikti (CTA)"],"Border radius":["R\u0117melio u\u017eapvalinimas"],"Border settings":["R\u0117melio nustatymai"],"Color Settings":["Spalv\u0173 nustatymai"],"podcast":["tinklalaid\u0117"],"sound":["garsas"],"Browser default":["Nar\u0161ykl\u0117s numatytasis"],"Audio settings":["Audio nustatymai"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Du stulpeliai; 2\/3 ir 1\/3 santykis"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"Two columns; equal split":["Du stulpeliai; padalinti lygiomis dalimis"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Gallery settings":["Galerijos nustatymai"],"ADD MEDIA":["\u012eKELTI FAILUS"],"Write gallery caption\u2026":["\u012era\u0161ykite galerijos pavadinim\u0105..."],"Edit gallery image":["Redaguoti galerijos paveiksl\u0117l\u012f"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Cituodami kitus, cituojame save."],"Level %1$s. %2$s":["Lygis %1$s. %2$s"],"Change heading level":["Pakeisti antra\u0161t\u0117s lyg\u012f"],"Level %s. Empty.":["Lygis %s. Tu\u0161\u010dia."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Montblanas pasirodo \u2014susting\u0119s, snieguotas ir ramus."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Pastaba: dauguma \u012frengini\u0173 bei nar\u0161ykli\u0173 nerodo \u0161io teksto.)"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Square":["Kvadratas"],"Portrait":["Sta\u010dias"],"Landscape":["Guls\u010dias"],"Aspect Ratio":["Pasirinktas santykis"],"Embed a TikTok video.":["\u012eterpkite video i\u0161 TikTok."],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Jau saulel\u0117 v\u0117l atkopdama budino sviet\u0105\nIr \u017eiemos \u0161altos tr\u016bsus pargraudama juok\u0117s.\n\u0160al\u010di\u0173 pramon\u0117s su ledais sugai\u0161ti pagavo,\nIr putodams sniegs visur \u012f niek\u0105 pavirto."],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATI\u016aRA)\nLangas, labai ma\u017eas tolumoje, ap\u0161viestas.\nAplinkui \u2013 beveik visi\u0161kai juodas ekranas. Kamerai l\u0117tai art\u0117jant link lango, kuris yra beveik pa\u0161to \u017eenklo dyd\u017eio kadre, pasirodo kitos formos;"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"blokas\" yra abstraktus terminas\n\/\/ apra\u0161antis \u017eym\u0173 rinkinius\n\/\/ kartu sudaran\u010dius\n\/\/ puslapio turin\u012f\nregisterBlockType( name, settings );"],"Archives settings":["Archyvo nustatymai"],"Link to":["Nuoroda \u012f"],"Crop images":["Apkirpti paveiksl\u0117lius"],"Describe the purpose of the image":["Apra\u0161ykite paveiksl\u0117lio paskirt\u012f"],"Alt text (alternative text)":["Alternatyvusis tekstas (Alt)"],"Image settings":["Paveiksl\u0117lio nustatymai"],"Upload external image":["\u012ekelti paveiksl\u0117l\u012f"],"Crop":["Apkarpyti"],"Image uploaded.":["Paveiksl\u0117lis \u012fkeltas."],"Rotate":["Pasukti"],"Zoom":["Priartinti"],"Could not edit image. %s":["Paveiksl\u0117lio redaguoti negalima. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Fill":["U\u017epildytas"],"Title attribute":["\u201eTitle\u201c atributas"],"Embed a WordPress post.":["\u012eterpti WordPress \u012fra\u0161\u0105."],"Paragraph block":["Paragrafo blokas"],"Showing large initial letter.":["Rodoma didel\u0117 pirmoji raid\u0117."],"Toggle to show a large initial letter.":["\u012ejunkite nor\u0117dami rodyti didel\u0119 pirmaj\u0105 raid\u0119."],"text":["tekstas"],"Embed a Reddit thread.":["\u012eterpkite tem\u0105 i\u0161 Reddit."],"Embed Polldaddy content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 Polldaddy."],"Embed Mixcloud content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 Issuu."],"Embed Imgur content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["\u012eterpkite video i\u0161 Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["\u012eterpkite video i\u0161 Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["\u012eterpkite video i\u0161 Vimeo."],"Embed Flickr content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 Flickr."],"Embed Spotify content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["\u012eterpkite turin\u012f i\u0161 SoundCloud."],"audio":["audio"],"blog":["tinklara\u0161tis"],"post":["\u012fra\u0161as"],"Embed an Instagram post.":["\u012eterpkite \u012fra\u0161\u0105 i\u0161 Instagram."],"image":["paveiksl\u0117lis"],"Embed a Facebook post.":["\u012eterpkite \u012fra\u0161\u0105 i\u0161 Facebook."],"Embed a YouTube video.":["\u012eterpkite video i\u0161 YouTube."],"video":["video"],"music":["muzika"],"Embed a tweet.":["\u012eterpkite \u017einut\u0119 i\u0161 Twitter."],"Link settings":["Nuorodos nustatymai"],"File":["Failas"],"Text Color":["Teksto spalva"],"Start with the building block of all narrative.":["Prad\u0117kite nuo pagrindinio turinio bloko."],"Number of items":["Element\u0173 kiekis"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Prad\u0117kite ra\u0161yti arba spauskite \u201c\/\u201d blokui pasirinkti"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tu\u0161\u010dias blokas; prad\u0117kite ra\u0161yti arba spauskite \u201c\/\u201d blokui pasirinkti"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u012ekelti Crowdsignal (seniauPolldaddy) turin\u012f."],"block style\u0004Default":["Numatytasis"],"Open in new tab":["Atidaryti naujame skirtuke"],"survey":["apklausa"],"social":["socialiniai tinklai"],"Empty":["Tu\u0161\u010dia"],"Drop cap":["Pirmoji raid\u0117 i\u0161didinta"],"Text settings":["Teksto nustatymai"],"Image size":["Paveiksl\u0117lio dydis"],"Color settings":["Spalv\u0173 nustatymai"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Ba\u017enytkaimy Laman\u010dos\n (nenoriu a\u0161 jo min\u0117ti) gyveno ne per seniausiai vienas t\u0173 bajor\u0173, kuri\u0173\nvisas labas \u2013 prot\u0117vi\u0173 ietis, senovinis skydas, sunyk\u0119s kuinas ir \u0161uo skalikas.."],"Background Color":["Fono spalva"],"Paragraph":["Paragrafas"],"Dimensions":["Dimensijos"],"editor button\u0004Left to right":["I\u0161 kair\u0117s \u012f de\u0161in\u0119"],"Page break":["Puslapio l\u016b\u017eis"],"Save":["I\u0161saugoti"],"Background color":["Fono spalva"],"Text color":["Teksto spalva"],"Edit":["Redaguoti"],"Color":["Spalva"],"Link":["Nuoroda"],"Default":["Numatytieji"],"Remove image":["Pa\u0161alinti paveiksl\u0117l\u012f"],"Apply":["Taikyti"],"Select":["Pasirinkti"],"No posts found.":["\u012era\u0161\u0173 nerasta."],"Excerpt":["I\u0161trauka"],"Edit image":["Redaguoti paveiksl\u0117l\u012f"],"Replace image":["Pakeisti paveiksl\u0117l\u012f"],"Select poster image":["Pasirinkite afi\u0161os paveiksl\u0117l\u012f"],"Remove":["Pa\u0161alinti"],"Preview":["Per\u017ei\u016br\u0117ti"],"Media File":["Failas"],"Attachment Page":["Failo puslapis"],"Columns":["Stulpeliai"],"Replace":["Pakeisti"],"Metadata":["Metaduomenys"],"Autoplay":["Automatinis paleidimas"],"Copy URL":["Kopijuoti URL."],"Copied!":["Nukopijuota"],"Grid view":["Tinklelis"],"List view":["S\u0105ra\u0161as"],"Categories":["Kategorijos"],"Archives":["Archyvai"],"Display as dropdown":["Rodyti kaip i\u0161skleid\u017eiam\u0105 s\u0105ra\u0161\u0105"],"Show post counts":["Rodyti \u012fra\u0161\u0173 skai\u010di\u0173"],"Calendar":["Kalendorius"],"Show hierarchy":["Rodyti hierarchij\u0105"],"RSS":["RSS"],"A cloud of your most used tags.":["Da\u017eniausiai naudojam\u0173 \u017eym\u0173 debesis"],"Tag Cloud":["\u017dym\u0173 debesis"],"Quote":["Cituoti"],"Preload":["Preload"],"Loop":["Ciklas"],"Audio":["Audio"],"Video":["Video"],"Custom HTML":["HTML kodas"],"Gallery":["Galerija"],"Write title\u2026":["\u012era\u0161ykite antra\u0161t\u0119..."],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Tinklalapio \u012fra\u0161\u0173 kalendorius."],"by %s":["suk\u016br\u0117  %s"],"Code":["Kodas"],"Search":["Paie\u0161ka"],"Cancel":["At\u0161aukti"],"URL":["URL"],"None":["Nieko"],"(no title)":["(be pavadinimo)"],"Image":["Paveiksl\u0117lis"],"(Untitled)":["(n\u0117ra pavadinimo)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}