{"translation-revision-date":"2021-06-22 11:33:16+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 9 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 1 : 2);","lang":"lt"},"Widget has been added to the selected sidebar":["Valdiklis buvo prid\u0117tas \u012f parinkt\u0105 \u0161onin\u0119 juost\u0105"],"Save":["I\u0161saugoti"],"The changes you made will be lost if you navigate away from this page.":["J\u016bs\u0173 padaryti pakeitimai bus prarasti, jei u\u017edarysite \u0161\u012f puslap\u012f."],"Saved":["I\u0161saugota"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/widgets.js"}}